有得揀，你想要外表定性能力？

外表：高大，靚仔，型，有肌肉，基乎係女都吸引到。
但係鳩短（3cm)又幼又淋，3分鐘內射，每日最多1Q

性能力：長度硬度粗口猶勝黑人，一晚七次都冇問題，持久。
但係係矮撚（矮過米六），樣衰（金鐘M 記），肥撚過林雪鄭基士

其他條件不變，如：財富，學識

你會點揀

靚仔 我扑佢

連登毒撚兩樣都無

揀你老母

如果係H漫世界一定係2

基不澤食

FF 下姐
現實係你又柒又早洩
但都可以想像下

後者我恐怕連雞都彈你鐘

我要前者，利申0仔

金鐘M記有性能力都冇用啦

梗係一啦 無樣點溝女 點屌女

2

之前有某個明星條件同前者一樣，你睇佢幾多女

求其一個鬼仔都滿足曬兩個條件

性

分析完樓主得出:

外表：樣衰（金鐘M 記），矮撚（矮過米六），肥撚過林雪鄭基士，基乎吸引唔到係女。

性能力：鳩短（3cm)又幼又淋，3分鐘內射，每日最多1Q。

有印象 但係唔記得咗係邊個

一定係外表啦
如果有外表, 所有人際關係(無論家庭/職場/愛情/朋友) 都會輕易好多
講真如果生得靚仔, 我就算一世性無能都願意

韓仔都屌咁多閪 中出咁多女啦

要碌鳩長有撚用咩

做0仔囉

有錢洗怕彈鐘

7.8cm 同3cm 冇咩分別

本身有錢咪得

你老母都係咁講

有咩問題

成個女人咁同型係扯唔上關係

原來打錯字
係肥貓芥則士

鄭則士

你長命百歲 百病纏身

當肥5kg 短0.78cm 先
假設本身理想體重條J 長25cm
比理想體重 重40kg
都仲有18.76cm

你陷家生癌，死完翻生再死過

不能同意更多

你陷家百歲都繼續俾人日日環屌屎眼三十連發

你全家比狗屌到龜頭閪洞有蒼蠅卵爆出黎

quote錯

得罪你咩

非基

我屌佢關你隻死獌狗咩事？

五毛dewibbg

On9 問題

咁極端死撚得啦

揀2不如做黑人

Who??

一定外表啦 tb都可以俾女圍啦

去後面拍av
難得人材
涯十幾年就會出頭

講緊edison?

靚仔雖然得3cm，但起碼有女肯同你啜。

又肥又毒有巨撚，但係無得用，咁同無j有咩分別?

外表我有，我揀性能力

屌女係重量不重質，我會寧願3分鐘萬人斬。總好過一身武功而無用武之地

唔洗揀，我本身已經係平均型

外表 做人更順利

如大家都係有錢佬，當然揀後者
有錢有長鳩怕咩，而且有錢樣都可以整到靚為止，身材可以練

短鳩點搞都變唔到長鳩，咁短有女你屌自己都唔enjoy啦，連郁動既空間都無

外表
吳奇隆扯唔起都娶到劉詩詩喎

乜撚嘢叫樣衰（金鐘M 記）呀,而家金鐘M記有咩得罪你呀

性能力

屌有外表啲女自動濕哂啦

其實大隻既話多數都唔差

前者
碌野幾勁幾長
都唔會影響你爽既程度

yes

就係要咁揀

奶綠汁屌老藕

當街露J

樣子中上？

冇左隻手

咁易練瘦佢就唔係死肥佬

連登仔出街見到窿係咪會塞碌鳩入去?

btw, charisma <-

你睇d樣哀黑鬼大把閪屌

好多毒撚都仲樣衰過黑鬼

係

梗係揀外表
有屎忽可以俾其他靚仔大鳩屌就得

問得出都傻既，外表吸引唔到女，支棍識轉彎咪又係只能打飛機

連登仔係矮撚（矮過米六），樣衰（金鐘M 記），肥撚過林雪鄭基士+鳩短（3cm)又幼又淋，3分鐘內射，每日最多1Q喎

可以拍av

你咪係連登仔之一

金鐘m記真冇撚用

後者性慾強又溝唔到女 好撚悲哀

揀好似樓主咁靚仔嘅
想幫樓主含撚

sor

比左負評 唔知點解覺得好爽
叫雞都過癮啦

雞蟲思路

揀2果d得物無所用 除非去叫雞

咪玩啦，第二個根本無人想同你扑
自己打飛機算啦

你平均地低？

扑野都係為射啫，你射左理撚得條女，咁靚仔又呃過個

性能力，叫model 雞玩

明明冇話係投票post
成班剩係投票唔參與討論

使乜揀咁辛苦

我兩樣都有齊

鄧你可憐

NTR??

如果前者我性無能都得啦人生會順利好多
後者你一晚屌到7次都冇女俾女俾你屌啦

比你有外表無內涵一樣溝唔到女

參考我個post

唔想簡！

太極端啦我剩係要靚仔同高就得

之後條j要20Cm 同30分鐘，一夜4次

我寧願好似依家咁
keep住有囡食

no FF

無樣有性能力咪又係自己打飛機

前者隨時做埋sp免費q

做sp 為做愛爽姐
咁撚樣屌到條女唔爽最多咪ons

靚仔 碌j都唔洗點用

外表 無外表啲女都唔埋你身啦

蛹虎次郎

樣衰的話 成世人一Q都無

3cm 重短過鳩毛喎
有撚用咩

通常啲冇樣嘅男仔先會用性能力打飛機

對住啲樣衰矮肥柒既仔 幾長都冇feel啦

等於欣宜一晚可以搞十次 咩都可以玩
你又有feel搞咩
真係見到都唔開胃啦

所以你呢啲毒撚就咪撚再係到ff啦

咪屈鳩我

性能力，搵條G 啪到佢跟你

性能力
想同樓主互屌